球王帶領球隊輸8粒 係咪史上第一個?

全場唔知做緊乜
都仲比人叫緊做球王
雖然話後防唔關佢事
但好似連隊波都唔關佢事咁
追都唔追 球王真係球王!

佢3:1果陣已經消失左
基沙文出黎直頭無見過
得阿蘇係搏命

班巴狗係咪半場已經訓左

球王今場唔想贏

助攻左古天奴仲想點

然後平時笑人有鬥心

佢又唔願意

丫 屌佢地個TOPIC 原來仲笑緊人

見到哨牙蘇同戴維斯跑 想喊😭

施美度個邊永遠要1個守兩個
球王返都唔返下守
勁到

球王呀! 守咩呀!

牙朗眼神鬥心頭鎚都carry唔到

球王帶頭攬炒
光復疤賽